連登仔越來越不知所謂

今次真係不吐不快
成個連登真係烏煙瘴氣 狗屎垃圾一大堆
每日熱門嘅post 就係充斥住 情色 偷拍 女人係臭雞 宣揚自殺 反社會 類型嘅題目
上網就係鳩嗡講埋啲歪理 無意義嘅野
好心你班仆術 上少陣網 咪撚日日望住連登啦
得閒出下去 見識個世界 參加下唔同類型嘅活動 增長下自己
再唔係就做下連動 強身健體
就算你連登講都講啲有意義啲嘅野啦
推動其他有益嘅氣氛啦

屌你老母 好過你日日講埋啲無營業嘅野
屌三屌四 評頭論足 罵人地一定係雞
你可能覺得好有趣好過癮
但事實上 好多人會受你影響 而你永遠唔會知道有幾多
都唔知而加幾多00後 比你班仆街教壞
用緊連登果套標準 待人接物

你大可以話上網輕鬆唔得啊 人地真心膠 我管不了
你老母臭系啦 咩都搵野做擋箭牌 講過野唔敢負責任
敢做唔敢認 就係夠膽係網上做一隻 滿口歪言嘅縮頭烏龜

最後我真心奉勸各位
呢個平台真係一塊大寶地黎
你可以隨心所欲發表意見 促進交流 互相辯論
當然有好有壞
但目前壞嘅野已經充斥呢到 劣幣驅良幣
大家嘅網上講野 真係要唔好亂咁講野
呢個社會好多野需要去關注 了解 幫助
並唔係仇恨 憤怒就可以解決
希望大家得閒放低電話 多啲關心身邊嘅人同事物
呢個世界比你想像中其實更大

上連登鳩up攝下時間咋喎 咁認真做咩呀

事實上大部分女人都係臭雞

上連登首先要檢查智力

同意

連仔作為管理人係有責任搞搞佢

一竹竿打翻一船人
樹大有枯枝 族大有乞兒

當然論壇都會有你呢舊垃圾

你唔肯接受社會既黑暗面
唔代表唔存在
只係而d野無上過抬面
正能量既人永遠唔會明負能量既人

唔好以為上網就可以任意妄為啦
你班仆街仔嘅言論知唔知影響好多人

都係個句
講 事 實

樓主都專 心返係現實世界上啦

大家上網9up下做乜咁激動

如果早十幾年前 資訊科技已經咁發達
臭雞同時已經出現左

社會有負力量嘅時候
唔係應該擴散佢
係應該正視佢

例如呢？

不睇內文 不過標題好岩聽
摺左佢啦連登

教唆他人自殺
所有女人係雞

痛心疾首 不吐不快
我今日唔講 你班撚樣繼續 隨處害人

講左一樣害人

我講咗我要講嘅野 認為岩嘅野
我唔知會唔會 睇完會改變
或者好似你咁講繼續害人
但起碼我發表咗我嘅睇法
希望有機會糾正下個歪風

已經估到樓豬企係道德高地大鬧連登仔，肯定又呃到一大堆跟風狗俾正皮，成班人正義感飆升

所以呢 ？
你有咩論點想論講
逐項比你駁斥

唔會浪費時間駁，你呢d 日經黎，每日都有班attention seeker 企係道德高地屌9連登仔/香港人，覺得自己做緊好事，然後自我感覺良好，真係好好笑

一個forum有幾句偏激言論就已經覺得好病態？係咪覺得人人都要歌頌世界讚頌愛，唔可以有發洩唔可以諷刺？
就當講得極端咗，咁係咪依家有人拎支槍迫你淨係睇負面post, 睇其他搞笑/興趣/學術po就即刻爆你頭？定你個app淨係出到啲垃圾熱門post?
你叫人出去睇下個世界之前，不如去睇下其他有意思嘅post先

咁你就唔好哂時間留言啦
都唔知你想表達咩野
又就係識講我企道德高地
叫你駁斥又唔駁就一味屌
又證明唔到我嘅野係唔岩
成個論壇就係充斥你啲咁嘅垃圾

講到以前高登啲post好有意義咁

屌你啦 教人自殺 周圍話女人係雞又係發洩
大撚把心智未成熟上緊連登
聽完鳩嗡 之後講到咩都唔關你事 真係好波

上個鳩up網都咁認真 樓主洗唔洗驗下智商呀

睇見你班撚樣 網上隨便鳩嗡 任意妄為
以為網上言論就可以不負責任
大把細路仔上啊 學緊你班垃圾嘅歪理

邊度有教人自殺呀
睇過

又玩中學雞辯駁大賽呀？正義撚真係好認真，要全部人都企係道德高地留言，唔俾9up，唔陪你玩就成個論壇就係充斥你啲咁嘅垃圾

我7歲既仔同佢d同學大部份都有上連登
雖然佢地多數去apps台睇手機game post
但成日都開口埋口話所有女人係雞 xx係雞係公廁係肉便器
初頭我都唔知點解一個細蚊仔識得講呢d說話
問返佢佢話呢到學返黎
都唔知點樣教返好個仔了

今時今日，香港咁嘅社會有負能量好正常。安居樂業，衣食住行，咁簡單個政府都解決唔到，冇怨氣先至驚。

教乜嘢人自殺姐？根本都係討論下，做唔做佢自己決定。真係攞支槍逼佢跳樓咩

我同你用梗同一個app? 我個app啲po最多討論下點自殺，去到你部機就變咗教人自殺？
你講到心智未成熟上連登學咗會咁大獲，咁其實你直頭應該叫啲家長唔好比佢地出門口添啊，容乜易喺街學咗啲毒撚思思縮縮，學咗啲南亞郁手郁腳，學咗啲蝗隨地痾屎。既然家長老師長輩都唔會糾正得到，縛佢喺屋企等啲細路完全唔知有人喺外面作奸犯科就最啱最有效最幫到佢人格成長喇

粉飾太平廣告,講到香港充滿希望就最啱啦。

Day one你比佢上網已經有問題
你應該直到佢18歲前都用北韓洗腦式教育

樓主
你只係去左一個最自由既討論區姐
你試下去香討屌下人老母
圈養豬唔愛自由愛束膊

LM

唉 都係我唔好
一陣啲心智未成熟嘅連登家長睇唔出我講反話，縛住啲細路喺屋企就大獲

係囉 見到你企到好高

大致上同意,但你話教壞00後就唔同意,明明一路都係屌鳩佢地叫佢地唔好上連登佢地仲要上怪得邊個?

d人講出黎就係想有人理解佢
你唔撚比負能量䆁放出黎
咁點樣正視啊

最近咁多高地人話LEE樣o個樣
點解你地唔開一個高地台?
或者開一個高地討論區呢?